就算幾想買iphone都好,今代都要忍手唔好買

今代咁垃圾都大賣嘅話,蘋果仲會專心出好機?!畀個教訓佢都好,唔理消費者需求係要有報應

買返上一代

M額不了

無人知我換咗機

乜都唔變剩係出新顏色都會好多人買

D人唔會彩你架,唔用Iphone溝唔到女架

阻唔到幾多人 你由佢啦

上年都有人咁講 睇下今年又出左啲咩
一年又一年 由X等到今年仲係垃圾design
仲要等幾多年先可以買？

連登仔佔iphone總收入9成，樓主咁樣講一講，睇黎apple要死了

X唔得
但11大賣，所以12咪垃圾

幾千蚊買部電話洗唔洗左度右度

同大陸人講

一開就賣晒

年年都咁講架啦
手機 下年比埋120hz ,咁再下代出咩新設計好，比埋touch id 你，再下年呢
手機已到頂

由iphone7 忍到而家

唔買點比人知我好有錢

年年換 玩一年trade in仲有一半機價 點解要忍手